仆街，連韓國瑜都We connect埋！

#選舉近了

#85大罷工
【韓國瑜突現身「支持民主自由」 促港府成立獨立調查委員會】

[repost]香港點算？

算吧 韓國瑜本身係中共狗嗰邊

條撚屌係做俾台灣人睇
台灣反共情緒高漲
吸反共票咋
佢入中聯扮傾得計
都知係咩人啦

呢條撚樣如果當選
一定步香港後塵

柯P出戰
光頭佬贏硬

屌, 咪同Ann姐扮割蓆一撚樣, 想R選票咋嘛

佢組黨 好似未話參選

而家比蔣渭水親屬屌到仆街

屌咩呢
不如叫菜英文唔好撚選好過啦

咪ON 9啦

『蔣渭水文化基金會對柯市長籌組「台灣民眾黨」的聲明』

文化使人凝聚，政治使人分裂，本會為文化基金會，期盼各界能文化凌駕政治，這也是渭水先生最重要的核心價值，明載於其〈臨牀講義〉及〈台灣文化協會會歌〉之中。

個人有組黨結社的自由，家屬有其個人言論的自由（惟不代表基金會之立場），基金會都予以尊重。台灣民眾黨的三大綱領為「政治的自由、經濟的解放、社會的平等」，樂見任何認同渭水先生精神與理念者，能發揚渭水先生無私的社會運動家精神，以及採取貫徹其理念的決心與行動。

柯市長欲籌組「台灣民眾黨」，黨名與1927年台灣歷史上第一個政黨專有名詞相同，易造成混淆，且「台灣民眾黨」是全民歷史資產，請柯市長再加斟酌，以示對歷史及對渭水先生的尊重。
蔣渭水文化基金會 2019年8月1日 發佈

選舉近了

呢個仆街真係狗來

菜柯互相鎅票
好驚發大財班死忠推到佢上台

依隻共狗搞到高雄半年無左千幾間公司唔好吹奏佢啦